究竟邊個會射入奠定性既一球呢？

占士米拿

普巴

奠和
因為奠和下一場